一人一個球壇怪人

德國教練路維

R完J再聞返
撩完鼻屎再食返
之後再同球員握手

山齊士 全能到仆街
奇怪左咁全能